［想贏嘅同我入嚟］我哋而家最缺乏係落地嘅文宣

我睇晒成條片，個阿婆根本唔係一般藍絲
可能佢都好想去了解我哋點解咁做，只係冇途徑

老實講我睇得出佢係愛香港，佢至少表面上會身體力行，我好佩服佢

只不過佢個理解係停留喺建設上破壞嘅層面，佢見到馬路被破壞感到心痛，或者根本冇人解釋比佢聽係制度上好有問題

個阿婆可能係日日睇無線果類，冇機會睇到有線

從呢件事上睇得出我哋好缺乏同老一輩嘅溝通

所以我哋文宣上面要做得更好

個方向可以係講我哋對抗緊共產極權，好多時講到呢度藍絲都冇嘢講

當然可以屌點解過咗四個月都唔理解
但我相信佢哋唔識上連登， 資訊冇咁流通

雖然有時候我唔like陳雲，但佢之前一早講過真正要對付既係共產黨。
所以港共、黑警、中資全部都係共產黨爪牙，對準共產黨係connect到藍絲!!!!

如果文宣spin曬去共產黨，我敢肯定有好大良好效果。

天滅中共
全黨死清光

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

裝修需要文宣

大家都知道西方人好重視言論自由
所以,大家麻煩煲大火箭隊莫雷發表既言論
既然依家中國共產黨企到咁硬, 咁我地就煲大佢!
將中國共產黨變成對人地既國家安全威脅!
等全世界人都覺醒
將中國共產黨視為對西方文明既威脅!!!!

聯合抗共, 將全世界變成和理非!!

United We Stand, Divided We Fall!!!!!